究竟點解會有單戀

我好鐘意你㗎...

因為感情係兩嘅人嘅事

可能因為我地冇得「雙」戀

好辛苦呀